hkexpress 打錯名

我用左自動填寫，我都唔知係我錯定個系統錯

佢張我個名第2個字打左去姓到，個名變左單字，冇打個姓落去，但生日就冇錯，有冇人試過？

我打但電話去，佢叫我send email,但佢話錯得咁勁好大機會改唔到

除咗抵死都唔知講乜好

你錯

比錢改，好似二百

條款有寫明可以改名，但要科水

佢話冇打姓名落去好大機會改唔到

500都唔大問題，買過張先金

之前我都打錯過，比錢改

錯成點？ 我直頭打小左個姓，佢話錯小小就可以比錢改

幫你睇過一次條款

修正旅客姓名
每位旅客每輕微修正姓名一次需支付港幣350元，所有費用根據每個訂單計算。

幫你唔到

推